美國第三政黨 The Great America Party 真正為屬人民的黨！

唔使再為 民主黨 和 共和黨
當中啲官官相護嘅行為 而憤怒

The Great America Party

真正為屬人民的近美國政黨黨

呢個共和黨分裂出黎
唔知之後會點

仍然相信民主黨的人，繼續connect民主黨，各有各做
而 熱愛美國 立國價值 嘅連燈仔！ GAP將會係我哋connect 嘅其中一個目標！

侵侵搞？

有點票機係度
你仲信

支持終身剝奪侵侵政治權利, 迫選民含pompeo

咁講同話仍然相信支共既人繼續各有各做一樣

我認同你，其實我自己打完段嘢 我都笑咗

MAGA Patriot Party

暫時只知 侵侵支持者搞

依個 都係新黨？睇黎共和黨 好快冇存在價值

你岩，其實睇支持侵侵票數和分佈
已足夠建立另一個美洲超級國家

好多Trump Supporters都話要離開republican組織一個新黨 如果有人帶頭一定會分裂 親身係dc集會見證

connect埋刁大大